其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(117)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春 #hehe

我屌贏咗！
有人出到pool 未呀！？

1

手速

果然
佢唔咬你都有細菌啦....傻的嗎?!

今次都好努力搶

唔聲唔聲開左嘅

和尚也心動

快咗啦

乜就係囉
又miss左

有用嘢裝住既
不過後尾整唔返出黎

專登出廳拎wifi搶

係咁㗎 要好留意

我refresh左幾廿次

你玩曬啦

你有資格出聲嗎

整唔返出黎
我另外仲見過有一個用個口放爆竹
炸到個口脹晒.....超變態....
只係搏人一睇....

一秒一次 應該唔只幾廿次

我都睇過

你搶咗咁多次
我都係贏你幾次啫

我refresh左幾分鐘
都唔知幾多次了
一入就無左4個

叔叔不行了

應該過百次

我應係數百

渣ga

玩緊deal

終於贏到

去完旅行就咁

贏咗有咩獎

因為手速不再重要

仲玩緊
我哋就喺度等開post

冇

自己打下丁

走啦

做完運動咋

去旅行中出太多次

咩運動

全身既運動

幾時請食飯先?

沖完涼就矛左我個1001

笑而不語

明明矛人推都要同禾爭

我哋推得好慢㗎啦

搶唔到頭香轉搶1001

依家唔夠怪黎

你地今日覺得套戲巧矛睇 我開頭差d恰著

所以返到嚟不行了
要補補佢

你係時候出pool鳥！

出pool 一定請

巧

禾覺得巧睇 都幾緊張有啲位嚇一嚇

個隻長頸食草好橙 又大隻又廢被遺棄

係時候了

但人呢，係邊呀

咁可能係禾太眼訓

亂撞個隻好可愛

終於贏

啲情節又係同前幾集差唔多

隻恐龍死得好兒戲

巧睇呀

咸咗 覺得我似隻雷龍

見到肛肛嚇親

點死法先唔兒戲

想想天的一邊 亦有個某某在等候

咪就係禾都覺
最後下咗，咁就死

要諗諗

是禾唔岩 應該訓夠先入場

我會慢慢等慢慢等
等紅燈變綠燈

至少打多陣先啦

覺得上集好睇啲

唔夠刺激

感覺又會有下一集

春你無咩

係一定

在係咪無睇到最後

隻龍渣過藍

agger

等咗5分鐘之後隻龍飛咗兩下

應該係伏筆

有呀

禾矛

咁係wor 我無睇到最後

好彩冇
屌咗出聲

一完趕住狗衝去廁所

差在你同意姐

你地睇左邊套???

邊個

我同意

你地睇朱羅紀唔預我

侏羅紀
我唔是同佢地一齊睇

上星期個個呢?

大家都唔預我一齊睇
果然覺得毒毒的我只適合在家嗎?!

元老谷都冇活動/冇預me

唔關禾樹

咁大家想食咩呀?
6月都未食飯呢～
食個靚飯先啦

我知在在唔會的

春你做搞手

曾主席

你上多啲黎就會g

彿系

星期一la

此post最受歡迎及最多人支持搞手

曾主席?!

我已經盡量抽時間上黎㗎啦

我唔想知呀

想食野
但個胃好似又嚟

食蘋果???

Lm

Lm x2

唔係個個都咁膚淺既 ....

好眼訓，仲未番到屋企

welcome to the hell

太kai針鳥又有得返工

或者飲杯熱牛奶會不會好d

我唔想知呀
利申聽日放假

隻藥有無試過

我唔想知

終於番到

唔記得咗買！
屋企個隻都係之前日本買 都算work但今次胃太差

食左咁多日女
身體係累啲了

住到咁近好幸福

牛奶都未必個個腸胃咁受得
蘋果最穩陣

好快

點解會有胃氣

個導演拍文戲好唔掂
好撚似老師上堂跟書照讀 好悶
但Cg rend得好靚 （藍藍好可愛

Btw今集好多伏筆 似想拍成猩球系列咁
個細路女下集應該係好重要既key

又老屈

今年個胃好垃圾
一個月幾次都係咁

柏柏影評好睇

紅色的跑車既威力

老了

禾想睇埋
Tyre or dare
Rihanna 果套

太近所以日日都就遲到

聽日應該會遲了
Saddd

約你睇
每年年尾就會發現自己個一年睇太少戲

遲開

點知你姐

試下食清淡啲???

Kai始有睡意
準備要weak鳥

我嘅話應該都張搭1個鐘

me too
晚安各位

GN

終於返到酒店，台南朋友真係好熱情

禾一年睇好多
好多都係一個睇

一個睇夠方便

咁夜呀

朋友唔睇有血有鬼
上次有個陪我睇the post 嫌悶

有時有啲戲真係有人約先會睇
自己一個又未必揀嚟睇
所以睇好少

真！！
超熱情！

有血我睇
有鬼不了

Hi all

好撚攰

最後做幾耐

個個weak 晒了

2200 - 2400

啱啦 係時候又放負

會唔會有放完既一日

會唔會有解脫嘅一日

會

像脂肪般 永與你同在

屌死你 我今日輕左1點幾kg 你打擊唔到我

去完夜市返左一陣又俾新郎哥約去吹水

回頭望 其實又算得係啲咩

唔敢諗

巧開心

唔洗諗 依家諗唔通

做咩阻住新朗洞房

自我解脫就得 但真係唔敢諗

矛啊 我無俾人燒春袋

啊！人在遠方 蟬沒有和唱

今晚等你訓左先會著火

我斟定杯水先

三級大火 杯水車薪？

你都訓左仲有用咩

浴火重生

到時可以飲杯水冷靜下

Weak了
GN All

晚安

Cls

No pain no gain 好似係

個陣俾咗五個超甜芒果我
但得我一個人食
仲要攞住五個芒果繼續環島

我都想可以咁有恆心

每個人狀況唔同嘅
我受嘅打擊太大掛

環島咁厲害 踩單車嗎？

我連做運動既恆心都矛

坐台鐵咋
一個人唔敢玩到咁
同埋好多地方都冇去哂

你唔係有係屋企做workout 咩

台鐵都好啊
環島咁開針，俾人抄左幾多次牌
留返d 地方有個藉口下次再去

但係唔會好似你咁日日做
隔是做已經好叻
有時返工又停幾日

你keep fit 咁樣其實夠
大家目標唔同啊 比較唔到

台鐵好正！特登四點幾起身去坐藍色普快車

又講抄牌 邊有咁多牌抄

要去到變自己鄉下咁先

但冇進展

你同目標仲差幾多

10kg左右掛 減到個時又應該會覺得唔夠要再減
無限loop

上咗癮
好似啲人厭食症咁

係

我聽日都坐台上台中鐵 但聽朋友講可能會無位
我唔信真係無
要成日去食野

台鐵便當好好食

都唔係吖次次都有位坐
一陣又俾你地話我巴撚閉
台中狂食呀

聽日無就轉去坐高鐵，不過貴好多
我都矛話你
我覺得我又肥左

我都坐咗一程 桃園落台中為咗慳時間

都未食夠！冇咁快既！

星期一

終於到星期一

多謝腦細俾我番工

仲有5日

一諗到就

下星期睇牙支上電視

隻a眼b眼都好攰

食住傻睇牙g同大隻叔叔激情艇p

走唔到

感謝天父baba賜我返工🙏🙏🙏

早呀

今次仲有八日

寶！

真艇p

牙支轉左做茶水阿姐 嗰日唔洗出力

大隻阿叔嫌我阻掟
叫我轉做知客

廢老好正能

餵大隻叔飲水

喺六舊腹肌流落去

幫手撥扇~~~餵提子

願天父baba眷顧佢一世

用口餵 用手抹汗

春春😭😭😭

要返工

牙支同牙左是咪黃紙兄弟黎

u真係心地好既女仔黎

什麼年代
仲斬雞頭燒黃紙

牙支牙左

春大又開始思如泉湧
好快有故聽

聽唔明

著套老西，腰間d 肥肉滋晒出黎

早

我戒咗

呢個組合

早
要返工

ling ling

春大大

怪怪早

清早

破戒嘅話希望上天賜我一個男人作懲罰

俾下面啲長者啦

雞絲早哦

哦

藍面返來了

清泉咁早嘅

幫仔仔抹汗

咁你會每日破戒幾多次？

我想同你一齊受無限嘅懲罰

守戒既話上天會賜春一個男人作獎賞

係叔叔only
no囝囝

眼瞓

我都覺得自己好痴線
呢幾晚飲完咁多油都咁早起 仲要係有精神果隻

一日三次，每次三粒

如果我係台灣都會勤力過返工

會攰的

我瞓咁多又自然醒都係唔精神

一個已經足夠

唔洗休息

肛肛

睇睇日期
你已經瞓咗兩日啦

旅行中既狀態真係唔同d

愈訓愈攰架
今日開始，減少睡眠

今日目標11點瞓

我接受唔到星期一

我無一日三次，每次三粒，所以無攰到咁

遲到

係巴士曬住塞左三個字車無郁到

牙在

老細方加
我稱王啦

在清

牙左！

我都係會想懶
唔駛趕車唔會早起

今日由我話事

星期一係特別多人
星期五就無乜人

但你好早起喎

我以前瞓得仲多

牙支，腦細有份urgent嘢要交
今日六點前draft 好比我呀

在b

星期五最好射波

早醒但會返瞓㗎嘛
唔趕時間嘅話

牙支今日冇番呀 腦細

早晨
完全抹唔大對眼 好眼瞓

牙拎

今個星期五

清又咁早

牙春！

怪b

睡眠代言人

勤力JJ 去旅行都訓唔到晏

將軍澳坐左八個字都未到

勤力做咩先

去旅行我真係無辦法早起去玩

春既方向

返工真係唔巧搭巴士

仲諗住搭黎有得訓下 中晒伏

旅行會好精神
行咗好多路都可以兩點瞓六點幾醒

Joyce咁勤力返工

咁咪如你所願

但有位坐

將隧塞車？

由頭塞到尾 依家仲未落到泳池個位

你日日都咁

我不嬲好勤力

試過塞成個鐘
劇都睇完一集都未到隧道口

喺樓下坐到夠鐘，要返工了

我仲唔記得左阿頭電話 打唔到番去

咁大獲 有交通意外？

有壞車阻路

咁就真係有排塞
可以瞓多陣

勤力行街食野咋
pure 牙春仲諗到d 乜

好癲

搭巴士冷氣夠真是好訓過鋪床

公司電話都唔記得咩

權力核心是唔應該喧早返的

個frd 仲未起身 我都係早起身篤電話
以前都係訓到check out 咁濟，而家訓唔到

食多啲

我真係唔記得的

早霸王100

文化深度遊
了解下風土民情

收到
返黎再減肥

seed c

Sleep is for the weak

阿頭都未番到 不過應該會比hr 問

推一推呢句！

無入到
係番d record 度搵

深度 民情

幫推

點同事名

台灣最美的風景是人

我放假

一番到去就想weak

Fuck

可恥

體驗當地人生活

你駛咩減
行多啲就可以食多啲

快啲Save返啦

打俾靚女

幫手入球

100幾時返來牙

塞完未

肥落腳版底

你未見識過我肚腩
我自己都驚 真心要減

方加可恥

上演帽子戲法
但我唔係新北

今晚要去旅行去到盡咁玩啦

原諒我尋晚咁夜先落機啦

尋晚成點鐘先番到屋企

點解同一句成日出兩次

係公司了
搭左成個鐘

最後一晚做咩好

無人電話

很想要吧

唔想save

今日要chur d 買野 黎左咁多日都未買手信

台妹呢

機場買啦
Btw 去左邊到玩

佢大約幾點先會起身
你落去行個round買下台灣早餐舖啲野食住等

去食好西食咗咁耐

矛台妹

咁早起身

台灣

食得就盡食！

冇食好西

台妹！～台妹！～

好眼訓

係酒店要叫room service

卡比好

原先諗住早d 起身，因為要過台中
不過我frd 尋晚飲左好多油，已經話咁早起唔到
最遲都係12點既，要check out

出面好熱 買早餐既動力比較小

到會

鳩打面拍醒佢啦

返工抄牌

一定起唔到啦飲完油 咁仲去到台中咩？

嘈醒人好大罪㗎

肛肛好

你d 男同事平時點抄你牌。求教學

我都飲完，但仲早左起身
點都要去架啦 聽朝要係台中走
最多晏d 到，瘋狂買手信

咁食多啲先一次過減

唔好搞事

This is ....

GREAT

我成日嘈醒人 不過唔係專登架

巧 一次過抽脂

不要葡萄我，落街食早餐先

你下次想打又冇電話喎

唔小心拍死左點算

89歲老人家訓唔得多
記住禾份囝手信

多謝手信

邊個嘈醒禾禾打柒佢

卡比我都好眼瞓

晏就射佢返去訓

老人家係咁 早醒起身晨運
個個都要台灣囝囝
個喼唔夠位裝了

收到，靚台叔一名

求教學

G持你射波

加左email 落電話 send email 算
電話email 都搵到

我係刑警
而家要沒收兇器化驗

你未病好 你射啦

G持大神射波

真病唔射波

G持大家射波

鹽探員
好矜貴，唔沒收得唔得

再射俾人炒啦

拎左AL 唔洗射

會炒架咩

晨運係篤電話
呢度需求太大鳥

嚇到小孩退散！伊藤潤二「人頭氣球」真實出現

嚇死寶寶鳥

在清要支持本土啊
我用其他手信代替台灣囝囝

唔會
但上個月太多病假
再射應該會有麻煩

隆重介紹土炮中山山

射波可恥

好正

你真係好支持本土

嚇到我標屎

人頭氣球好好睇

你方加仲可恥

因為佢自薦

我方加係名正言順用我d 假，公平咩，呢個世界公平咩？

上次講左要菠蘿餅唔要台囝

兩樣都好可恥

始終文化相近易溝通d

因為我都是本土

記住了，雞絲

德成女傭 融入家中

支持港燦+1

我病假都真係有需要㗎

係本土矛機會先要旨意下其他地方

唔好忘記在清個份

隆重介紹

播首隆重登場先

好過牙春兩樣都冇得做

牙支你唱

我可以證明牙怪係真病架

放心啦，無忘記
d 手信食到你地肥肥白白，二度發育

小心身體btw

今日已經喺office 稱霸稱王 讓我今晚做女皇

我估佢有排都未登場住 你有排播

多謝牙支證明

召喚中山山

二度發育

肥肥白白就不了
二度發育

我儲咗9日假啦

難及我今晚聲勢壯

個個都想二度發育

想聽

咁多仲唔放
我得3日咋

可能買左台南牛奶番嚟

一次過射？

我想白 其他不了

呢排返工矛嘢做放嚟做乜

想高

同意
我唔會依家方加

很想要吧.jpg

我都要白！
淨係唔要肥肥

都會想去旅行

佢可能買得一件手信俾我地廿個人分
唔會肥又唔會白

閱讀零分？
白白係連埋肥肥

有需要時射

有仔先射啦

然後我就爆假了

你都唔係140, 話咩自己矮

成隻牛拖返黎俾大家慢慢飲

個喼連牛都擺得落但擺唔到台仔

說好的pure 呢
btw, 清淨3日假 剩低帶晒落下年

邊有咁快爆假

突然諗起薛丁格的貓
到底係個喼入面隻牛死左未

我仲有十七日AL 未放，要清到十日，然後下年加十九日了

都係矮

非一般的喼

咪係

咁多al

矮到仆街 好想起碼有160

今年仲有半年捱喎但 我仲有九日假未放

做得耐嘛， 同埋我唔帶假其實好少架咋
邊似你地恭墓完

我清假要係8月前清晒 仲有兩個月時間清埋佢

我都想
我最想係165

我都好少㗎咋
請假成日要計住數

應該都係多過我

今晚早d 瞓。 瞓多d 會高（好似係）

瞓好多啦
唔撚高呀

證明你已經過左成長期

變晒牛肉乾

擔心引入外勞會削弱本地競爭力

保留實力

邊忽唔pure

點解咁多假

佢越嚟越唔誠實
變左濁流

女仔洗乜咁高 瘦就得

食得

要揾工聯會幫手

射咁多都仲有9日

唔駛講個事實出嚟

怪怪瞓好多

比例好啲

射波又唔係放al

要摘名

3日, easy la

係lor

大家嘅方加嘅策略可以輯錄成書

救命呀我真係好眼瞓

Agger

呢個收皮

唔巧混入嚟

真.眼訓

你隨時都可以瞓

隨時瞓同隨時瞓得著係兩樣野黎,留意番

毒在家中3日已過

容乜易

原來下星期一係公眾假期

梗係啦
仲引入外勞，真係要forever alone 啦

眼瞓就瞓得著

上次見有個香港女仔食印度人

我唔得

誤當洋腸？

唔知佢啦,可能真愛呱

有中同同咗個巴基斯坦人結婚

眼訓到暈暈地係咩玩法

無分國界

今日休息下啦

隊緊咖啡

真係識食

已隊 矛用

大陸人同印度人 會點揀

活動呢
扭蛋呢

開口埋口唔關我事既廢老真係等皇天擊殺

等pm，禾呢兩日未得閒pm大家

邊忽pure 射黎射去
你仲多假

咖啡作用為零！！當左水飲

做港男真橙豬

大陸

未得閒
(實際意思：掛住cow 仔矛時間處理閒事）

唔揀

廢老話人廢老佢係幾老
Osf係咁

同事一日似三杯 都話矛用
我聽到

好似見過你

等下啦
在在咁忙

清唔巧扭曲我

我兩杯咖啡，一杯奶茶
冇用

我琴日都飲左3杯 無用

多仔應 未得閒

我仲未捨得開喼執野

好傷胃呀！飲少啲

牙在歡迎你

正常呀
我都未執哂

以為話緊佢自己
責任心廢老

所以個胃好差

我叫牙在 又名呀左

禾殘而不廢ok

唔停得

喂你過份d喎

要高聲讀自己個名架喎

我會出家
大陸男不了

支持港燦

但我個市場只有非洲土人先揀我

牙左第二個人嚟

五十步笑百步

正常 喼就收埋咗
但啲野就未執好

識唔識拉花

想學

咁話怪怪

最理想緊係簡返香港人

我都係
上網睇完都拉唔到
唔知係咪打錯泡

97前都應該係真.香港人既

飲完喉嚨唔覺得酸既咖啡已經差好遠

同聲同氣

瘋狂講連登嘢

矛可能簡97後

就算香港人都唔係個個講到

我地係牙支牙左

出道未

今次去東京見到其實都好多差唔多年紀既用BNO
證明到係真.香港人

玩過 下次一齊再去玩丫

2018女子唱跳組合

左麟右李d fd

但我用特衰

呢個有興趣

佢id

如果遇上偶巴依類人
會禁我地上連登芒post

你可摸以送火星塊地俾禾地?

瘋狂互腥連登post

仲未申請番bno
的唔起心肝搞

有興趣！

搵食姐 我想架

但有啲難 下次pm俾相你地睇

巧幸福

禾栢金遜

我明的 老人家好多苦衷
甩晒牙所以有口難言

震過貓王

我97前無拎護照 所以無

禾想整叮噹圖案 變左一舊有眼同口嘅雲

我拉的不是花
是我的心電圖

唱咗歌跳咗舞先
揀返塊靚地 起名做牙支牙在

想收pm

打橫一條線

Ff下

巧sweeet

日日咁操身體真係頂得順咩

五音不全得唔得

我正常㗎

次次都係咁 可以放到下次去

有有有

隻揪呀！

正正常常...

特色嚟啫 天堂鳥都係咁

正正常常

正正常常............

我而家執左先算， 一陣出去無得執，聽日又要番工

有種幸福叫收到牙支pm

得

來吧 出道

你哋同我玩都唔正常

我都係
好似搞嚟冇咩用咁

冇pm

屌

但我拉得好醜

要唔要整容先

算啦 我唔正常

大家同你一齊唔正常 就會變左正正常常

只係一種身份認同

我失敗添 一堆泡

自殺投胎會快D

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

你唔會明要對住一d
pair到一個點但又吹佢唔漲既人
係有幾頹

大家都唔正常

pm埋你

我唔正常啊

唔好呀 一陣投左去非洲土人部落
窮到冇得食

D廢老又唔怕比人炒又唔志在份工
有咩問題上面就怪你管得唔好/叫你做埋佢嗰份

我明 我真係明
你又咬佢唔入 老鼠拉龜咁

矛嘅

起碼有仔

呢度冇正常人

我都無申請

呢度嘅正常就係奇怪

非洲人不了
囝囝都係咁話
太燶食唔到

未pm牙

咁到時再投胎啦

我上連登已經唔正常

沒有

其實我都唔肯定我係咪真係有

揾到相即pm大家

旁人睇我地係唔正常

腸油先

exact7ly 根本潛台詞就係你自己搞掂佢唔好阻我睇aastock 啦

朋友成日話我痴線

開始領悟緊if u can‘t beat them, join them 既道理

男仔朋友都無我上得咁多

學我

去旅行唔洗搞咁多簽證

cfu 禾知錯喇

要有申請過先得㗎

我覺得自己係痴線

而家拜我師都未係遲

我係入咗嚟呢個post上多咗

禾都係 呢3個月好嚴重

成日mon呢度 睇少咗出面啲post

一上連登淨係入post

唔得都要得

之前一直冇上連登嘅習慣
直到入左依個po
其實我冇睇其他野

咁巧巧啊

點解要咁做
你都唔係肥

廢老同中山些牙啲post
岩晒懶人

有咩巧
連登改變生命

咁禾又唔係
本身有d post都追左巧耐

yes
回帶list全部都係個po

我之前淨係追故同睇阿仙奴post

就黎開波，你會好忙

你唔明架啦

睇緊痴線西post加 唔知醜夫婦post

有排喎清

睇住呀 命仔緊要

唔係14號咩

點算 要戒啦

痴線西！！ 追左好耐

禾都係 已經到左嚴重級別
就快lunch
同人食飯都推po

有咩咁巧

係咩 琴日去食飯見間餐廳已經貼曬出黎

我都睇咗好耐 好好笑

哦世界盃,以為講英超

14開幕嘛
吉祥物係隻狼

身體要緊呀卡比

冇嘢做就想上嚟

大佬b開始

以為你講英超

而家最憎Spoon

有心

訓得少會變肥 同埋殺精嫁

我變瘦 又輕

想去九龍城食秦國野 揼骨

又秦國野

我冇憎邊個不過個個都係咁上下架啦
上次食飯隔離台係chinchin個ex

做到唔記得放飯

佢真係自戀到極
好少留意chinchin

識到我地唔巧咩

識到新朋友

約！
不過我唔揼骨

同pkj一樣
好似分左手 佢ex都叫幾靚仔下好難唔記得

巧
多咗班人一齊圍爐

今日矛帶飯

佢ex好矮 170cm
睇post講

預埋me得唔得

cda 覺得170好矮

呢到好多巴打要哭了

咸咗

唔關我事

歡迎

是時候要增高了

對唔住各位

要坐關愛座la 我

多謝

@浩然 @牙支 你地搵既人隆重登場啦

You win

牙拎唔好喊

what？

佢地前幾頁係度搵你

播歌

要淘寶內增高鞋墊

禾有 下次淘埋你個份

咩黎

剛剛loop去都唔見有@我牙

斬左對腳佢成世坐係度就無人個我矮了

大佬b真係經典

九龍城

多謝Cfu

Same

好肚餓

唔揼骨too

喺元朗見過大佬b
塊面大到呢

咩叫土炮

巧熱啊出邊
今日又可以偷走鳥

要問下浩然

清笑了

唔好咁灰機

佢睇唔到我地

先天改變唔到唯有後天改變

好想揼骨 我肩頭個位拉極筋 都好緊

笑什麼，我也是沒有女的毒L

去剪頭髮會幫的按下個頭同肩位
好舒服

lao板娘 C唔C服丫

你新嚟？

禾果間矛

未試過出去俾人按 都係做facial順便按幾下

械吖 lao板~~~
有矛俾tip士牙

好眼瞓

牙支頭先中山出現你未播歌呀

佢咁快又落場嘅
很想去捕捉他

係咪牙支真人演唱

好想唱依首歌

高聲唱直到你另眼相看 將抑壓能量在台上釋放

攻克這殿堂乍露鋒芒

讓我今晚做女皇

好想weak

幾百萬闕歌輪流上榜

g持 搵間房矛人去weak

帶埋我去weak

lingling想同剛剛一齊weak

係牙支去weak

有得weak 就得

我揾唔到房呀
weak計劃擱置

去廁所weak

唔駛講
幾時約唱k先

我要開演唱會

有一天
廁所內
傳出美妙的聲音

我呢面啲公廁夜晚好靜的

ekids: 就算舞台只得椅子一張

shit break

個d叫gathering

真係有同事係咁

莊聽歌

容我於地球上某處演唱
穿上新裝形象要最閃亮

廁所gathering

容我於地球上某處演唱

Btw,啱啱Google完
佢地3個加埋會考有1分

唔只1分！

廁所唔好weak
我真係又坐喺度都瞓得著

原來最新證實咗係1分

不多於5分太入腦

個時返暑期工 啲同事會消失咗半個鐘至一個鐘
後嚟先知佢地去咗廁所weak

原來蛇王起呢代係咁普遍

唔蛇先唔正常

上水換氣

neway 無開始戀愛唱

你地有點終止戀愛呀
有矛第一個唱

我最多都係上下網同whatsapp吹水而已
唔會離開個位㗎

廁所咁污糟

我點 好似得我識唱

牙涼

男同事嚟

早講插上嚟我又唱

應該直接去茶記 食返個下午茶

食完仲加想weak

Weak埋就夠鐘收工

一出公司就唔想返公司添啦

又唔可以咁過份 都要早半個鐘打卡先走

出埋公司範圍點得

沒有女有身高vs 沒身高(150)有女

有女仲要身高做咩

有身高已經贏左

最緊要係囡

咁又唔洗

150真係難接受喎

牙支係咪weak左

佢又冇出嚟播歌

你兩條友次次上黎都見到你地

阿涼!!!!!!

我扮工

超級大冗員

扮工都唔上post

別心急我聲帶已經一早唱開
這首歌快將 似轟炸襲來

真。扮工
我係non-冗員

邊做邊mon post

肯定有做緊

冗員可恥

做緊尖了

咁早

一定係有女贏
咁高黎托咩

借的兒話落site 然後兜左轉就走

做到幾點

放工時間

咁今日唔好做咁夜啦

做啲早做啲返屋企咪幾好

想食

你地好關心我
係愛啊 哈利

Lingling其實都成日上水

我次次上水都見到你地兩個

好大杯

咁乖乖地今日早啲休息

連登有愛

女會離開你 但高度唔會

今日算少
平時做其他野waiting time 仲多d

你已經上得好頻密啦喎

收工蛇番去了

番工個電話放正面前

我都想搵客見 帶埋我出去見客

又早收

自制見客咪得
扮出去見

我都係

我幫你食左了

我有時會番公司嫁 睇情況

用腦果part 今日用完 依家copy and paste 好無聊

好有愛

你地番工都好得閒
可以成日回到post

唔上黎講下野真係可以0交流到收工

行過去聊下女同事傾計

不過我食咗同事愛心奶凍

冗員係咁上下

放工 今日偷偷早走

巧眼瞓呀

廢老今日忙碌喎
過正常生活冇mon po

已放工揮手區

求男同事

今日決鬥完已經扣到紅色血冇力鳥

你贏定係骨灰級廢老贏呀？

仲未放工 囚禁呀

件事大概係有張野有一part佢填錯左
又想賴其他人，好在keep左個soft copy冇得賴
之後就死拗d時間性既問題，點會認自己問題🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

結果最後都總算解決到件事咁囉

禾走啦

我嚟救你

廢老唔認錯

廢青就是原罪

但Ceci都經驗老到
壓制到骨灰級廢老

大家都是廢老
不要分這麼細

唔是啦
佢只是好冷淡咁講句
今次照吸過比你先啦

開始有d抗拒呢個稱號

個sitting plan 係幾個細圍住大佬坐

大家是咪都等1001所以唔回

咁我自己推埋佢

偷

真係唔回

地

我